泰國醉男機上大鬧 空服員怒拿膠帶五花大綁

有個泰國男子喝醉酒，在飛機上大鬧，空服員幾乎無法制伏他，全機還差點為他緊急降落蒙古！

綜合外媒報導，當時這名26歲泰國醉男搭乘西伯利亞航空（S7 Airlines），班機準備從泰國曼谷飛往俄羅斯新西伯利亞，機上有158人，飛行時間將近8小時。醉男灌了半瓶威士忌，大約3小時後，酩酊大醉的他多次起身襲擊乘客，還動手攻擊空服員；空服員無可奈何，只好用膠帶將他的雙手和腳踝綁在一起。

據了解，航班不提供酒類，酒是醉男自己帶的，而且他剛出獄沒多久又惹事；機長表示，本來還宣布可能會因為醉男迫降中國或蒙古，不過，他們最後決定將醉男五花大綁，抵達新西伯利亞再交由當地警方處理。

俄佬唔識咩叫以禮待人

S7空姐應該好好打

泰國鄭中基

可唔可以搵膠紙封埋啲垃圾bb個咀

起碼高泰仔1個頭

太同泰唔撚識分？

泰機靈

泰國人去俄羅斯著短衫短褲

係香港睇個泰仔畀俄佬打到on99